行軍如逆水行舟 不進則退

不斷的移動
停留係同一個地方太耐 會令你身處危險之中

祝各位
武運昌隆

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

退後既望前面 捉手足背囊
陣營唔崩潰 無可能會有人被捕

推